[yaho問題]所有針對隨身行李的檢查，一概不應在乘客在場下進行？

無知一問
所有針對隨身行李的檢查，一概不應在乘客在場下進行？
所有針對隨身行李的檢查，一概應在乘客在場下進行？